(質量守恆)忍屁

想放既屁忍完之後d屁其實去左邊

變口氣

質能守恆 E=mc^2 吸收成為你嘅能量

佢地會化為星塵形成你既小宇宙